busking夾band自由組wtp群

Welcome各位bro&sis join
無論你咩經驗 咩水準 只要加左wtp 總約到志同道合既朋友同你busk 仲可以互相斟酌
有興趣就pm我 留低電話同稱呼

點pm

tg:

呢度無得pm.......
朋友team想揾cajon手
telegram:

Hello,我有意join啊！....可以email聯絡

blueinbluesis@gmail.com

我覆得好快，到時再比埋whatsapp!

歡迎其他人都email lol 因為好想識到志同道合嘅人

留tg

想join band busking-----主音
tg:

Tg

cajon手 在此 有鼓底開心jam

有無人招vocal 我想玩

send左message
未有反應呀你...

Vocal I want to join busking. Tg Tang John

想join band busking-----主音

仲有無招